其實自己都唔係一無所有 仲有後悔 壓力 負債 唔開心 同埋叫唔完既春

其實你啲post幾有創意啊

都冇用架

起碼我欣賞你，就算其他人眼中無用都好

係我眼中都冇用

我想死

join

浮雲哥
好冇希望

你有男朋友

有都解決唔到問題咖

有就唔會唔開心